等下次去到魯營

再教訓你班死疤狗

Lm